交配嘅全部都唔係真心的 我好鍾意處男呀受唔受溝呀

希望情人節係英國搵到處男ptbf

每日叫春（1/1）

London可能有鴨、拍過av果d

情人節前夕叫春 ： compulsory

受啊，我屎忽lon未比人屌過

係唔係喺soho Oxford strret附近？過多一個月搵唔到我下次去消費下

咁你收唔收溝呀

咁你不如搵左先

就係喺交配app玩左兩年都冇

見嗰頭好多sex toys買
簡直係半個紅燈距嚟
今年搵唔到真係要去消費

sex toy上Amazon買啦

[member]我希望佢陪我去hyde park winter wonderland 一齊跳下舞唱吓歌衰夠嫁啦
當然上床我都唔介意的[/member]

認真你同大波bella係咪老友嚟
次次都見你哋討論處男

pm me
tg: hugo1991

pm me tg： yellowcat00000362

等我一次過溝哂你哋兩姐妹
幫我破處

Ann summer我見到有賣
雖然佢平時只係間普普通通賣胸圍嘅舖頭

破咗處嘅仔同倫敦SOHO嘅鴨有咩分別！！！

得罪講句，唔做漁翁好易受傷，但俾你發現又係on9嘅

Btw你又知我大波嘅？

我見到我地有兩個group係mutual

我最鍾意純情處男仔仔

交友app其實好啱player
呃d妹妹仔
食處真係好易

利申： 玩交友app之後覺得自己好容易相信人
例如人地同我講d嘢 我好容易信
但係我講d嘢通常會俾人judge

真玩咗一排咩都識唔到，根本就貧者越貧富者越富

我都係，玩左3年，22歲A0

同動物交配最真心

推薦樓主睇個故仔

是咁的，我嘅職業係ptbf

藉著故仔一次過體驗三個ptbf

你用耳仔講嘢?

受 pmed

黃貓有冇去幫襯

我遇過好多英國男仔係處而且一世只拍一次拖到結婚
你去愛爾蘭搵應該好多

處男去哂搞gay

你條臭西口講要純情青頭仔但又放個TG出黎比班狗公加，祝你一世都比狗公呃

樓主請pm

你點知對方係處男

無

你條肥西有資格揀人咩？

收皮啦柒頭

處男想交配

就係鍾意A0仔仔咩都無試過

A0仔本身都係有d問題先會持續A0
到時見到你都未必揀啦